有冇人覺得哈利波特最後幾集好唔合理

特別第7集 食死人大街大巷捉人走
班正氣師仲搞婚禮咁on9 邀請咁多人 消息一定比食死人知道